嘻嘻 除衫除到拎紅牌真係第一次見

死疤狗插水黑哨咪又係豬波 成對波同班疤迷正垃圾